華為ceo:"IBM和埃森哲都是一流科技諮詢公司" 香港accenture專請bba撚簡直係笑話

收皮啦你地識條春IT咩含撚就得